有個淨係識得打機嘅港豬呀哥

到左十點開始有人嗌
聽到有人嗌：香港人
我個港豬呀哥無啦啦大嗌：加油
我呆左

嗌左反抗好耐啦死港豬
平行時空呀屌你

Btw
各位手足平安返屋企
光復香港 時代革命
香港人 反抗